有冇巴絲有PART TIME 好介紹?

是咁的

小弟係做工程 唔係個個月開足工
而家想搵多份夜晚PT做下 搵多少少錢
以塞住女朋友把口

所以想問下全能既連登仔有冇咩推介
不做飲食, 不做SALES, 不做鴨

唔該晒

同求

同求

有冇超市執貨？

PT 仲難搵過正職

用條撚塞得啦

戲院

有冇DETAIL少少

繼續推推先